%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%        Corso Analisi Non Standard - Verona 2020
%
%                      Gruppo NSA-Verona
%
%                           Preambolo
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the Creative Commons BY-SA
%
% The Current Maintainer of this work is 
% Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
%
% Copyright 2020-24 Daniele Zambelli
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%========================
% Per l'accessibilità
%========================
\usepackage[accsupp]{axessibility}
\usepackage{microtype}
% \DisableLigatures{encoding = *, family = *}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[italian]{babel}
% \usepackage{amsmath} % caricata di deafault da beamer
\usepackage{comment}
\usepackage{multicol, cancel}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true, allcolors=blue}
\usepackage{tabularx, booktabs, multirow}
\usepackage{amsmath,amsfonts, relsize}
\usepackage{bm} % per grassetto nelle formule

%\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
%========================
% pgf & TikZ
%========================
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{tkz-fct}
\usepgfplotslibrary{patchplots}
\pgfplotsset{compat=1.8}
\usetikzlibrary{arrows,%
  arrows.meta,
  through,
  automata, %
  backgrounds, %
  calc, %
  decorations.markings, %
  decorations.shapes, %
  decorations.text, % 
  decorations.pathreplacing, %
  decorations.pathmorphing, % per linee tracciate ``a mano''
  fit, %
  matrix, %
  mindmap, %
  patterns, %
  positioning, %
  intersections, %aggiunto da claudio
  shapes, %
  shapes.geometric,
  overlay-beamer-styles % per le animazioni
}

% \theoremstyle{definition}
% \newtheorem{definizione}{Definizione}

